有冇人網上行上唔到網？

係咁不停斷

廢 ser

垃圾isp執柒佢啦

邊間唔垃圾

有 仲諗住做功課架嘛